我係社會上最低層既人，你問我答

有咩想問？

幾時找數

咁你而家出到嚟社會生活如何

都係窮

人工幾多，俆晃幾大

破左產？